建議增加 貼內搜尋 功能

咁會方便好多

admin會唔會加呢個功能？

ctrl+F

App版邊有Ctrl

咪臭係
用過dat就知呢個功能幾正

我要j圖日報呀屌